罷工吧！！見到義士都心up!!

係因為你地班垃圾香港人唔敢罷工！！你地敢罷工癱瘓香港運作，效果點都大過義士們為左你地班冷氣軍師！佢地唔怕熱，唔怕流血，唔怕犧牲！！你地就連唔番工都唔敢，仲學咩人講自由民主！？！？！？

求求大家！！救救義士吧！！你地肯罷工就可以救到唔小義士呀！！

仲想拖幾耐呀！？

醒呀大家！！！！

求下大家一齊罷工啊

罷工

推

救救義士
輸到pk了

全港停擺係唯一出路

毅進仔可以用槍血腥清場 但唔可以用槍逼人翻工

求下你地！罷工啦

尤其是公共交通同公務員
你哋帶頭罷工嘅幫助好大

見到前線咁樣唔心痛嘅咩